肥絲大隻ban得好

Ban得好
垃圾 入黎捉我錯字未 屌你老母

咁阿Ben 好唔好？

垃圾